邊個先係真正既日出之國?

眾所周知，太陽由東邊升起，故此日本作為過去所知最東邊既國家，亦被稱為日出之國。但地球係圓既，日本東方仲有美國，美國東方則係歐洲，咁到底邊個先真正稱得上係日出之國?

贏國 紅太陽之國